有女手足俾689條廢老搞到冇咗份工

點樣可以幫到佢?請佢食飯一個月我都負擔到!

你就想 人哋大把仔

曱近平

d post啦睇片係689笑佢失業

而唔係直接投訴佢搞到佢無左份工喎

有手足夠膽企出黎
幫到手就幫喇

想幫都要排隊

廢老689蝦女人

Z

A

冇左份工既唔指佢一個

大把手足都冇啦

屌你老母，見人靚少少就打哂J，屌你老母

呢個真係要推

W

咪玩啦間公司點都會受到壓力
真係連登上太多當689廢老咩